大波man到九份茶舍指責老闆利用警察個身賺人血饅頭

黐線佬一個，劉馬車、龍心之流，睇佢片浪費人生時間

後續點

肥波man

屌你老母成班黑警話開香檳你唔撚講！？

佢仲未死？
係咪孟加拉效應？

推

好似前2日先比人搞完嚟，今日又搞

佢個樣就死咁

Don’t make stupid people famous

推起個post呀!但唔好睇個走數man條片!
藍屍kol100上一定有新戰略!
上次又係咁挑阮民安機!
絕對唔係痴線佬咁小事!
Youtube戰線要小心!